admin 唔該bam左呢兩合個icon佢啦！

MIN唔該你BAM左呢個ICON佢啦~~
請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這個邪惡的icon <~，
而沒人監管或增設 filter，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁亂用啲icon的，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了這個 ，
變得心理開始有問題。

~呢個icon好撚淫邪 好似好咸濕咁,我覺得佢會令到D女USER覺得好不安,嘔心,對男人失去信任,真係好唔檢點 唔該快手做野，否則，我向相關部門投訴

去邊都見到你

餓之省

原來呢個
同呢個 就唔淫邪